台灣石器時代正服5月1號開新ser

tz 石器 開左6 年 今日開左個新ser
有無人玩

Link?

親愛的玩家您好:
台灣石器時代營運即將屆滿六週年,為服務喜愛石器時代的玩家,將於2017/5/1 AM:00:01新增大地女神星系. 以下是大地女神星系遊戲設定說明:
1.魔法技能,鑲嵌,職業及融合寵進行全面封印.這是一個沒有魔法技能,鑲嵌道具,職業及融合寵的世界.
2.所有一級寵物都可以在遊戲內以不同方式(野外捕捉,任務,商店購買)取得,大地女神星系的轉轉樂服務將不再提供寵物.

7.創立新角色時將提供30次惡魔寶石,一套新手裝備,出生寵,2017年5月31日前創立角色並登入遊戲額外贈送藍虎騎證及藍虎.

開新ser我玩呀
屌你去d舊ser比人屈機

369人ONLINE

開唔到帳既

你開完之後仲要開GAME AC
2樣野黎

有無話幾倍exp, 限幾開，有掛定無掛

但係按完會員註冊就入唔到版面

正服一倍, 有戒指加倍 (課金)3開無掛

用IE 掛 好似係

有啲興趣 有無人一齊玩？

打緊石龜

dling

註冊唔到會員

行路好慢

我要夜晚先玩得

SETTING 有+9加速 同埋GOOGLE 石器關3D加速
就會好快

用IE試下

個外掛一定可以用返係呢個ser,有咩分別

都唔得
舊版註冊反而得

Lm先

呢到開左acc先

再login嚮入面開acc

有冇人一齊升LV

好難賺錢，有咩快速賺錢方法？